# Testes automatizados com Cypress - Básico

👋 Seja bem-vindo(a)!

É muito bom tê-lo(a) aqui. Tenho certeza que você vai adorar este curso. ❤️

## O que você vai aprender

Durante o curso de testes automatizados com Cypress (básico), você vai aprender:

- Como configurar um projeto Cypress do zero
- Como visitar páginas locais e remotas
- Como lidar com os elementos mais comuns encontrados em aplicações web
- Como testar _upload_ de arquivos
- Como realizar as mais diversas verificações de resultados esperados
- Como criar comandos customizados
- Como lidar com links que abrem em outra aba do navegador
- Como rodar testes simulando as dimensões de um dispositivo móvel
- Como resolver os mesmos problemas de diferentes formas, conhecendo a [API do Cypress](https://docs.cypress.io/api/table-of-contents)
- Como executar os testes em um _pipeline_ de integração contínua sempre que mudanças ocorrerem no código da aplicação (ou dos testes)
- Como criar uma documentação mínima para seu projeto de testes automatizados

## Vamos começar?

Vá para a seção [estrutura do curso](./lessons/_course-structure_.md).
 
___

Este é mais um curso da [**Escola Talking About Testing**](https://udemy.com/user/walmyr).
